成班警察真係最怕聖經。大量假acc洗地

成班警察真係最怕聖經。大量假acc洗地
叫人唔好用聖經，驚到震。。。
你用棍牛人就得，人地信主就唔得

咁用人地宗教真係唔好
因間d基督徒因為咁唔幫手仲衰

用聖經不如用習熊仔嘅頭像啦

最驚可蘭經

屌你老母 鬼撚到

收嗲啦

收皮啦屌你老母,聖經聖經

咁你不如拎毛語錄啦

睇你開既post 你d三毛味重到
不停分化

真係唔好，人地即刻唔再幫你

同之前用蓋世太保張相一樣
咁樣只會令其他人反感失支持
耶教一直好保護抗爭者
俾番啲基本尊重人啦

耶撚出黎表態
唔撚代表你可以拎人地本聖經做政治意圖

尊重返人地宗教

你食屎啦

一陣拎人地聖經去掉 散場時當垃圾
基督徒會點諗

你就洗地呀屌你老母狗閪
人地教友支持我地,你條垃圾就想鼓吹人唔尊重宗教+玩聖經等人有位入
鬼到咁你食屎啦!

樓豬買咗好多熊?

哇 d鬼入哂黎負評！
只要有一張相 教徒被警察打 都國際轟動 唔怪得警察咁驚

請善用起底功能

有d嘢真係唔可以拎嚟玩！！！
你似鬼多d

你拎人地信奉嘅聖經做擋箭牌？
點解你唔用你老母？

你真係好鬼, 叫人玩聖經
唔好膠化/攞呢D野去玩啦

樓主係分化撚嚟，所有post都係分化同路人